任性分析阿仙奴輸波原因

我最主要就係想指一阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反雲的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊雲加，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡雲加的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望雲加輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反雲的7頭日日在咀咒雲加輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿仙奴打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的雲加及阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對雲加的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反雲人士不斷的干擾，如果他們的不停止反雲行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

永續雲加

香港人夠唔支持777啦 又唔見佢下滑 屌你老母

廢囉,有咩好分析

正皮是吾給的

上咗任先知

諗返起班on9獌

以為係廢囉on9

應該贏波，佢就輸波
望佢反cup，佢就重覆犯錯

咪阿狗輸波原因囉！有能力就用行動證明人們是錯吧。

即係香港衰係怪市民，唔撚鍾意個當權者就要移民？

你都係讀完中學先學人寫文啦樓豬

新會員

衝出黎柒

班台都咁撚多新會員既

this is my 飛路蘇菲

屌

仲好笑過阿狗

咁都有戇鳩